大家諗吓我哋係唔係有好多內鬼

是咁的 好奇怪明明我哋已經死咗咁多手足
但係我哋居然要求放返比popo捉住嘅人
正苦想放都放唔到 因為人已經唔喺到
如果要救到佢哋應該要快啲KO正苦
要求佢哋放人 係有問題 好似有啲奇怪